「求救」同女朋友去左日本旅行,食左佢隻豬之後出左事

諗返起個晚就銷魂 小棱對香滑大波同長腿 諗起都扯扯地
唉 唔係衰咸濕就唔洗搞到宜家咁
是咁的 話說我就女朋友小棱去左大坂玩 去得旅行就梗係發乎情嫁喇 正所謂天雷勾動地火 我d慾火就靠哂小棱 （下略三千甜....
由於尋晚同小棱大戰完 搞到今日大家都遲左起身,原定今日一早去京都神社既行程就咁推遲左喇 望住佢甜笑個樣又忍唔住錫左佢一啖
結果就梗係搞到太陽哂屁股先出到門口喇 基於人生路不熟 又雞同鴨講咁 我地直接靠google map 幫手去到八坂神社 神社入面供奉既就係我係pad最鍾意既新木和（櫛名田比売）！
難得黎到女神面前梗係同小棱一齊打下卡,影下相 就係呢個時間 怪事開始發生...
當我睇返d相個陣發現神像個表情唔同左
我：小棱 快d過黎睇下點解d相會唔同樣
小棱：佢地不嬲都識擺post嫁喇
我：咩叫不嬲都識......
我心入面突然有d不詳預感,假像黎既姐 驚我唔到既 一定係我尋晚唔夠訓 所以有幻覺
都係拿拿臨求埋個御守就走人
去到淨手既地方
見到個女仔呆企左係度 不知所措咁咪諗住show下紳士風度 遞左個勺比佢
小棱：咦！阿晨你見到佢？
我：咁大個人企左係度好難見唔到個播
小棱：人...？
我當堂打左個冷震 隻手一鬆之下 成個勺穿過左個女仔
嘩屌 撞鬼呀撞鬼呀

去日本旅行無互射仲有咩好討論

完全走甜，你同開post 冇圖，咖啡唔柒落糖有乜分別。負評唔係咁呃囉，小朋友

我究竟睇緊d乜嘢

@》）！？
我：鬼都識講日文？
小棱：佢唔係鬼
我：小棱你係咪撞邪
小棱：你要小心避開 佢好危險
堂堂一個男人要我企係心愛既人後面我梗係唔制 我馬上擋係佢前面 死都我死先喇
隻女鬼放左兩團鬼火出黎衝向我倆 我唯有大字型咁幫小棱擋住 撲嗤一聲 我完全冇任何感覺之下兩團鬼火就消失左
我心諗 乜鬼黎嫁咁鬼渣嫁 點知佢今次一放放左幾十團出黎 差d嚇到我標尿
突然 聽到我身後既小棱出聲
臨兵鬥者皆陣列 鎮！
空中既鬼火 全部停低哂
小棱：晨 一拳打落佢眉心度
講完小棱就暈左
其實鬼就唔打女人既 女鬼應該唔算女人掛？
當我一拳就快打中隻女鬼個頭之際
係耳邊聽日一把好好聽既女聲講左句日文我就冇左知覺...

甜後補

我睇左啲乜鳩

閱

...

乜撚嘢小棱

我屌你老母
唔識講野就咪撚講野啦

你唔好咁撚痴線啦

唔好更新 冇人想睇

1999既極致係你身上完全體現岀黎

比人屌到上熱門

屌你老味

小棱 女鬼名

係你表達能力有問題定我讀寫有障礙呢，點解咁多字我全部都識，加埋一齊會睇唔明

柒到唔敢睇

野都唔識講，學人寫故

屌你小學畢業未

讀好書先上連登寫故啦柒頭

原來故黎

語癌